
\documentclass[12pt,a4paper,twoside,german]{article}
\input{../include/vorspann}
\input{../include/commands}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
Heike Winkelvoß, Heike Winkelvoß, www.mathe-jung-alt.de/minikaenguru\par\vspace{1cm}

	
\begin{minipage}{2cm}
\input{aglogo_level_4_20mm}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{10cm}
\begin{center}
\LARGE Ergebnisse 2011 - Klasse Klasse 2
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{3.5cm}
\bild{3.0cm}{../resources/001/00140.eps}
\end{minipage}
\\
\rule{16cm}{0.5pt}\\
\rule[5ex]{16cm}{0.5pt}
	Die Punktverteilung wurde auf der Grundlage der zurückgesendeten Ergebnisse von 624 Kindern ermittelt.
		\par
	Die Kinder erhielten ein Startguthaben von 15,00 Punkten. Für falsch gelöste Aufgaben wurden abgezogen: 0,75 Punkte bei 3-Punkte-Aufgaben, 1 Punkt bei 4-Punkte-Aufgaben, 1,25 Punkte bei 5-Punkte-Aufgaben.
\begin{center}
\begin{longtable}{*{3}{|r}|}
\hline
{\bf Punkte}  &  {\bf Anzahl}  &  {\bf Prozentrang}\\\hline\hline
	75,00-75,00 & 1 & 100,0
\\ \hline
	70,00-72,00 & 0 & 99,84
\\ \hline
	65,00-69,00 & 1 & 99,84
\\ \hline
	60,00-64,75 & 1 & 99,68
\\ \hline
	55,00-59,75 & 0 & 99,52
\\ \hline
	50,00-54,75 & 4 & 99,52
\\ \hline
	45,00-49,75 & 10 & 98,88
\\ \hline
	40,00-44,75 & 26 & 97,28
\\ \hline
	35,00-39,75 & 35 & 93,11
\\ \hline
	30,00-34,75 & 56 & 87,5
\\ \hline
	25,00-29,75 & 84 & 78,53
\\ \hline
	20,00-24,75 & 115 & 65,06
\\ \hline
	15,00-19,75 & 122 & 46,63
\\ \hline
	10,00-14,75 & 94 & 27,08
\\ \hline
	5,00-9,75 & 54 & 12,02
\\ \hline
	0-4,75 & 21 & 3,37
\\ \hline
	 &  {\bf 624} & 
	\\ \hline
	
\end{longtable}
\end{center}
	
Der Median (Prozentrang 50) liegt bei {\bf 20,25 Punkten} .\newpage {\large \bf Prozentränge}\par
    
\begin{center}
\begin{longtable}{*{3}{|r}|}
\hline
{\bf Punkte}  &  {\bf Anzahl}  &  {\bf Prozentrang}\\\hline\hline
	75,00 & 1 & 100,0
\\ \hline
	68,75 & 1 & 99,84
\\ \hline
	60,00 & 1 & 99,679
\\ \hline
	52,50 & 1 & 99,519
\\ \hline
	51,25 & 1 & 99,359
\\ \hline
	51,00 & 1 & 99,199
\\ \hline
	50,00 & 1 & 99,038
\\ \hline
	49,50 & 1 & 98,878
\\ \hline
	48,75 & 5 & 98,718
\\ \hline
	47,50 & 2 & 97,917
\\ \hline
	47,25 & 1 & 97,596
\\ \hline
	46,00 & 1 & 97,436
\\ \hline
	43,75 & 3 & 97,276
\\ \hline
	43,50 & 2 & 96,795
\\ \hline
	42,50 & 2 & 96,474
\\ \hline
	42,25 & 1 & 96,154
\\ \hline
	42,00 & 1 & 95,994
\\ \hline
	41,50 & 1 & 95,833
\\ \hline
	41,25 & 6 & 95,673
\\ \hline
	41,00 & 2 & 94,712
\\ \hline
	40,75 & 3 & 94,391
\\ \hline
	40,00 & 5 & 93,91
\\ \hline
	38,75 & 6 & 93,109
\\ \hline
	38,50 & 1 & 92,147
\\ \hline
	38,25 & 1 & 91,987
\\ \hline
	38,00 & 2 & 91,827
\\ \hline
	37,75 & 1 & 91,506
\\ \hline
	37,50 & 5 & 91,346
\\ \hline
	37,25 & 4 & 90,545
\\ \hline
	37,00 & 1 & 89,904
\\ \hline
	36,75 & 1 & 89,744
\\ \hline
	36,50 & 1 & 89,583
\\ \hline
	36,25 & 1 & 89,423
\\ \hline
	35,75 & 2 & 89,263
\\ \hline
	35,00 & 9 & 88,942
\\ \hline
	34,50 & 1 & 87,5
\\ \hline
	34,25 & 2 & 87,34
\\ \hline
	33,75 & 9 & 87,019
\\ \hline
	33,50 & 2 & 85,577
\\ \hline
	33,25 & 1 & 85,256
\\ \hline
	33,00 & 1 & 85,096
\\ \hline
	32,75 & 1 & 84,936
\\ \hline
	32,50 & 6 & 84,776
\\ \hline
	32,25 & 1 & 83,814
\\ \hline
	32,00 & 1 & 83,654
\\ \hline
	31,75 & 3 & 83,494
\\ \hline
	31,25 & 6 & 83,013
\\ \hline
	31,00 & 4 & 82,051
\\ \hline
	30,75 & 3 & 81,41
\\ \hline
	30,25 & 1 & 80,929
\\ \hline
	30,00 & 14 & 80,769
\\ \hline
	29,75 & 3 & 78,526
\\ \hline
	29,50 & 4 & 78,045
\\ \hline
	29,25 & 5 & 77,404
\\ \hline
	28,75 & 13 & 76,603
\\ \hline
	28,50 & 1 & 74,519
\\ \hline
	28,25 & 3 & 74,359
\\ \hline
	28,00 & 2 & 73,878
\\ \hline
	27,75 & 1 & 73,558
\\ \hline
	27,50 & 10 & 73,397
\\ \hline
	27,25 & 3 & 71,795
\\ \hline
	27,00 & 3 & 71,314
\\ \hline
	26,75 & 1 & 70,833
\\ \hline
	26,50 & 1 & 70,673
\\ \hline
	26,25 & 12 & 70,513
\\ \hline
	26,00 & 2 & 68,59
\\ \hline
	25,75 & 1 & 68,269
\\ \hline
	25,50 & 3 & 68,109
\\ \hline
	25,25 & 3 & 67,628
\\ \hline
	25,00 & 13 & 67,147
\\ \hline
	24,75 & 2 & 65,064
\\ \hline
	24,50 & 4 & 64,744
\\ \hline
	24,25 & 3 & 64,103
\\ \hline
	24,00 & 2 & 63,622
\\ \hline
	23,75 & 7 & 63,301
\\ \hline
	23,50 & 5 & 62,179
\\ \hline
	23,25 & 5 & 61,378
\\ \hline
	23,00 & 2 & 60,577
\\ \hline
	22,75 & 2 & 60,256
\\ \hline
	22,50 & 17 & 59,936
\\ \hline
	22,25 & 4 & 57,212
\\ \hline
	22,00 & 4 & 56,571
\\ \hline
	21,75 & 4 & 55,929
\\ \hline
	21,50 & 3 & 55,288
\\ \hline
	21,25 & 15 & 54,808
\\ \hline
	21,00 & 1 & 52,404
\\ \hline
	20,75 & 5 & 52,244
\\ \hline
	20,50 & 6 & 51,442
\\ \hline
	20,25 & 4 & 50,481
\\ \hline
	20,00 & 20 & 49,84
\\ \hline
	19,75 & 5 & 46,635
\\ \hline
	19,50 & 7 & 45,833
\\ \hline
	19,25 & 1 & 44,712
\\ \hline
	19,00 & 3 & 44,551
\\ \hline
	18,75 & 17 & 44,071
\\ \hline
	18,50 & 3 & 41,346
\\ \hline
	18,25 & 6 & 40,865
\\ \hline
	18,00 & 4 & 39,904
\\ \hline
	17,75 & 4 & 39,263
\\ \hline
	17,50 & 9 & 38,622
\\ \hline
	17,25 & 4 & 37,179
\\ \hline
	17,00 & 7 & 36,538
\\ \hline
	16,75 & 5 & 35,417
\\ \hline
	16,50 & 3 & 34,615
\\ \hline
	16,25 & 12 & 34,135
\\ \hline
	16,00 & 2 & 32,212
\\ \hline
	15,75 & 6 & 31,891
\\ \hline
	15,50 & 2 & 30,929
\\ \hline
	15,25 & 4 & 30,609
\\ \hline
	15,00 & 18 & 29,968
\\ \hline
	14,75 & 3 & 27,083
\\ \hline
	14,50 & 6 & 26,603
\\ \hline
	14,25 & 2 & 25,641
\\ \hline
	14,00 & 2 & 25,321
\\ \hline
	13,75 & 15 & 25,0
\\ \hline
	13,50 & 3 & 22,596
\\ \hline
	13,25 & 7 & 22,115
\\ \hline
	13,00 & 3 & 20,994
\\ \hline
	12,75 & 3 & 20,513
\\ \hline
	12,50 & 12 & 20,032
\\ \hline
	12,25 & 1 & 18,109
\\ \hline
	12,00 & 2 & 17,949
\\ \hline
	11,75 & 3 & 17,628
\\ \hline
	11,50 & 3 & 17,147
\\ \hline
	11,25 & 11 & 16,667
\\ \hline
	11,00 & 4 & 14,904
\\ \hline
	10,50 & 1 & 14,263
\\ \hline
	10,25 & 3 & 14,103
\\ \hline
	10,00 & 10 & 13,622
\\ \hline
	9,75 & 2 & 12,019
\\ \hline
	9,50 & 4 & 11,699
\\ \hline
	9,25 & 3 & 11,058
\\ \hline
	8,75 & 10 & 10,577
\\ \hline
	8,50 & 3 & 8,974
\\ \hline
	8,25 & 1 & 8,494
\\ \hline
	8,00 & 2 & 8,333
\\ \hline
	7,75 & 2 & 8,013
\\ \hline
	7,50 & 7 & 7,692
\\ \hline
	7,00 & 4 & 6,571
\\ \hline
	6,75 & 4 & 5,929
\\ \hline
	6,25 & 5 & 5,288
\\ \hline
	6,00 & 2 & 4,487
\\ \hline
	5,00 & 5 & 4,167
\\ \hline
	4,75 & 1 & 3,365
\\ \hline
	4,50 & 1 & 3,205
\\ \hline
	3,75 & 12 & 3,045
\\ \hline
	3,50 & 1 & 1,122
\\ \hline
	2,75 & 1 & 0,962
\\ \hline
	1,50 & 1 & 0,801
\\ \hline
	,75 & 2 & 0,641
\\ \hline
	0 & 2 & 0,321
\\ \hline
	
\end{longtable}
\end{center}
	 \newpage {\large \bf
        Lösungen je Aufgabe }
		
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||r|r||r|r||r|r|}
\hline
{\bf Aufgabe}  &  {\bf richtig}  &  {\bf \% richtig}  &  {\bf falsch}  &  {\bf \% falsch}  &   {\bf nicht gelöst}  &   {\bf \% nicht gelöst} \\\hline\hline
	A-1 & 370 & 237 & 17 & 59,29 & 37,98 & 2,72
\\ \hline
	A-2 & 90 & 455 & 79 & 14,42 & 72,92 & 12,66
\\ \hline
	A-3 & 110 & 396 & 118 & 17,63 & 63,46 & 18,91
\\ \hline
	A-4 & 344 & 266 & 14 & 55,13 & 42,63 & 2,24
\\ \hline
	A-5 & 220 & 281 & 123 & 35,26 & 45,03 & 19,71
\\ \hline
	B-1 & 345 & 212 & 67 & 55,29 & 33,97 & 10,74
\\ \hline
	B-2 & 162 & 339 & 123 & 25,96 & 54,33 & 19,71
\\ \hline
	B-3 & 82 & 372 & 170 & 13,14 & 59,62 & 27,24
\\ \hline
	B-4 & 80 & 389 & 155 & 12,82 & 62,34 & 24,84
\\ \hline
	B-5 & 123 & 384 & 117 & 19,71 & 61,54 & 18,75
\\ \hline
	C-1 & 203 & 287 & 134 & 32,53 & 45,99 & 21,47
\\ \hline
	C-2 & 69 & 455 & 100 & 11,06 & 72,92 & 16,03
\\ \hline
	C-3 & 35 & 527 & 62 & 5,61 & 84,46 & 9,94
\\ \hline
	C-4 & 184 & 323 & 117 & 29,49 & 51,76 & 18,75
\\ \hline
	C-5 & 110 & 342 & 172 & 17,63 & 54,81 & 27,56
\\ \hline
	
\end{tabular}
\end{center}
	

\end{document}
	